想像力既書係咪都係偽科學?

圖書館好多呢類型, 唔知算唔算係「成功學」既書

科唔科學唔在於主題係乜
而係在於作者用於解構呢個主題嘅手法